快D開電視，而家做緊最後一集「體育世界」！！

你地班連登仔平時睇都唔睇，而家快d睇啦，最後一集啦。

打手收皮

咁都比人鬧打手…
Child登果言名不虛傳

最後一集咁又點

要睇lor。

以後無架啦。

永遠懷念！

大家快啲見樓主老母最後一面

我平時冇睇開，覺得冇咩好懷念。
可能我比較怪啦

馬登？武館黎！

球迷世界無左十九幾年添啦

所以今集真係最後既最後。無架啦

呢種行為太港豬
不了

體育香港 世界盃都唔播

On99坐喺度懷念乜都唔做，港豬嘅極致

tvb早收皮早著。一定都唔使可惜。

就算有世界盃，咪又係荷蘭叻同曾志矮做………關體育世界咩事？

無人睇？

做完。

最後有過去三十幾年黎既片頭回顧。

我要睇運動類節目都唔會揀tvb 啦

又一個時代既完結…

tvb仆得街成個香港文化輸出能力同零冇分別

但tvb唔仆街，都只會輸出支那特色既所謂香港文化

我寧願佢收皮。

個片頭曲真係由細聽到大

唔好玩啦
大陸劇除左戰爭同古代劇好之外
其他野都唔係好好

1976年嘅歌
真係年代久遠